否決權都冇左喇 大家準備好未？

23條去馬

23條過半數就過得
根本唔關今次補選事

一早準備好啦

岩岩訓醒？

2018年仲有人話23條要三份二通過

中國修憲啱啱過咗，本土派參選權都無咗，嚟緊又國歌法又一地兩檢，你而家先嚟驚23條？ 你瞓咗15年呀？

一早無左

薯～冇人知架!!!

23條去唔去馬一早都唔關你販民事
講到自己救世主咁
人唔笑狗都吠

泛民連呢樣都可以打飛機

出面班選民應該有好多十萬十萬唔知架

收皮啦唔好再誤導市民

議會內抗爭根本冇用
大家以為投左票揀條友入去就可以假手於人？

樓主出黎答啦

不嬲都無架啦 由佢dq果下開始

咩料啊 我地仲有楊onQ喎，佢同建制啲人咁熟又請人去飲，實有計傾既

23條d唔dq都冇架啦

23條首要係總動員上街抗爭
上次都係自由黨因為咁而倒戈
泛民自己有份搞死個議會 唔好扮到入哂4粒就有希望咁

個個月9萬6呀 過左海就係神仙 呃得就呃啦緊係

今日今日香港有冇廿三條都一樣

泛民fans都係弱智

泛民班盲粉,

比人呃到今時今日, 都仲要衝出黎柒